{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAND-SOUND/GM0023020626302/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Basketball Long Sleeve - Green"
    },
    "text": "SAND SOUND ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造するTシャツです。 商品番号はSS23 / MS3241A14Lのロゴ刺繍とバスケットボールプリント付きのかわいいデザインを持っています。 このTシャツはSandiego Team Tシャツからインスピレーションを受けて製作されましたが、サンディエゴ旅行中にSouth Mission Bay ビーチパークでバスケットボールを楽しむ姿を表現しました。 裏面には23番の背番号があり、スポーティな印象を与えます。 袖口にはリップ組織が入っていて楽に着用でき、ピグメント素材で自然な色味が特徴です。 表地は綿100%で配色は綿100%で製作されています。 この製品は機械洗濯が可能で、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けてはいけません。 また、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 形を整えて陰干しし、機械乾燥は自然乾燥に代えてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンドサウンドブランドは誰が製造するのですか？",
            "answer": "サンドサウンドブランドはサムスン物産ファッション部門で製造されます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はSS23 / MS3241A14Lです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "このTシャツはロゴ刺繍とバスケットボールプリントが付いたかわいいデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなイメージを持っていますか？",
            "answer": "このTシャツはサンディエゴ旅行中にバスケットボールを楽しむ姿をイメージしています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツには背番号がありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツの裏面には23番の背番号があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの袖口はどのような仕様ですか？",
            "answer": "このTシャツの袖口にはリップ組織があり、着用が楽です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地は綿100%で、配色は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯が可能ですが、漂白剤や水に長時間浸けないように注意してください。また、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、陰干ししてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの特徴はピグメント素材を使用しており、自然な色味があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦により毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 421
    }
}